[ONCE] TWICE 討論區(91) 19990614 子瑜生日粗卡(3)～汪汪汪

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第3張單曲專輯
發行日期：2017年5月16日
主打: Weak me up

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twiec成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

笑左 我都諗住比衰狗埋尾

爭5秒

要沖涼開唔到po

留名

第一頁變咗weak me up

仲有希望
你可以係3個字內推爆依個post

希望有V喇

南B話一年一次點都要po隻衰狗賀尤達牛一
順便帶埋佢嚟留名

lm

推死我
下年再嚟過

出現了

咁快手

預祝親愛嘅忙內尤達生日快樂兼留名

原本諗住用呢個名加入名井南系列㗎

想加入名井南系列好耐喇 終於有新名用

Satzu黨好失禮你？

睇黎係
利申saida

走啦我唔想搞大佢

清唔好俾隔離黨黨員離間到
我個心始終都係紗瑜
即使如果改咗做名井南系列都仍然無改我推紗瑜嘅心

Satzu係我入坑初衷

隔離黨好攻心 跳舞叻大哂咩

最後都係推到開第三個po賀子瑜生日

而我就一路本住勿忘初衷既精神入坑

唔得閒幾日 一上番黎睇 推左幾頁
即刻嬲左 立即推post

隨時歡迎任何人入saida黨

saida 2yeon

成班痴線佬

帶SaTzu一齊留名
預祝忙內尤達生日快樂

爭咩呀 我咩cp都啱

準備準時幫瑜慶祝生日

留名, Tzuyu生日快樂

wanna one 也大愛 Twice, 兩團一起走花路吧!~ 4:30-8:00, 一起歌頌Twice吧!!!

新PO留名

子瑜生日粗卡

子瑜生日快樂

子瑜生日粗卡 🎂

子瑜生日粗卡 大個女了要開開心心 我地once 會繼續守護你

瑜寶生日粗卡
依一年見到你無論唱歌定其他方面都有咁大進步真係好滾動
希望之後你繼續進步，cb繼續大發,丅寶繼續走花路 路

生日粗卡

子瑜呀 生日快樂
記得上tweeter #HappyTZUYUDay

祝我們最愛的忙內生日快樂
你是我入坑的原因，你的善良你的微笑你的一切都深深地吸引着我！
希望19歳的你每天都能幸福快樂地生活着！

喊包子瑜生日粗卡hea ~

最美的子瑜

忙內生日粗卡

周子瑜生日快樂
你既努力大家都睇到
加油呀 台灣妹妹

我們的尤達生日粗卡

生日快樂 子瑜

忙內子瑜生日粗卡

天使瑜B生日粗卡

希望新大樓可以保留返依個傳統

宇宙全美周子瑜

一去拎登入獎勵即中r grade 瑜b

雖然佢睇唔到,但都祝呀子瑜生日快樂,同其他人用韓文日文交流越來越好

Chaeng: Tzuyu is love

子瑜生日快樂～～～～～～～～～～～～

全隊都成年啦
更期待七月comeback

子瑜生日粗卡
(治療黨留名 )

我們忙內也成年了～ 生日粗卡！

CD-ROM第一次留言 貢獻給我家子瑜！

其實金毛瑜咁正，點解佢自己 v 話自己唔啱淺色髮色呢？

雞泡瑜

其實我都係咩 cp 都啱睇。有暖女，有糖水，有母女，有大三角，有傻妹，有直變攣，各有各精彩～

子瑜生日快樂！

子瑜生日快樂

身高差好cute

子瑜BB生日快樂 我愛你

佢膚色偏黑的確唔岩淺色
係舞台d燈/開濾鏡先唔覺
佢同多賢開V都講左幾次多賢太白,佢拍埋去特別黑
佢應該好介意自己唔白

隨便比兩個我,我都支持

瑜寶生日快樂

我同豆呢?

拎去

忙內生日快樂

子瑜生日快樂

繼續開開心心 唱歌繼續進步 做evil maknae

有兩個係捐血event

又話支持
259

出黎恭賀真大家姐大壽先
瑜寶生日粗卡

Twitter收圖收到手軟

鄧肯
好多靚圖

子瑜生日粗卡 愛你

希望子瑜永遠都開心 唔洗再發生啲唔開心既事 之前要一個咁細個既女仔經歷呢啲事真係好慘

癡線佬同隻衰狗cp就啱

點解班child登仔淨係識話人腳粗
不知幾正，幾得意
芒po既你不服來辯

上個po追唔切
阿子 生日快樂
子瑜 我們愛你喔

今日阿瑜係唔係100%會開v呢

咁都有人比負皮 咩事

Tee 牛仔 Vans
情侶裝到咁 名井究竟有幾鐘意彩彩對鞋

實勢第一生日粗卡

有比較之下就feel到丫瑜大個女了

唔開機會大過開喎

momo變左bb咁

可能返公司練習呢

紗夏最愛的瑜寶生日快樂

忙內子瑜生日快樂留名

早晨一推

今日係子瑜特輯
生日快樂

其實真人隻腳一d都唔粗
上鏡問題姐

利申 見過真人，演唱會之前一直覺得小隊同豆腐有d肉，見過之後先發現真人個個都好瘦，而且瑜隻腳都唔粗
試問除咗呢度嘅手足，有幾多連登仔係見過真人？見過就知係上鏡問題，未見過嘅我話你知其實唔粗

子瑜 Happy Birthday! 生日粗卡！大個女

HappyTzuyuDay
cut得好正

佢地個個塊面都細到黐哂線
子瑜條腰更加幼到就嚟斷咁

push

兒登睇開d p到筷子咁幼既腳
未見過真腳係咁

根據我係演出會影到嘅相 賢B已經算係最多肉，有肚腩仔
但睇落都已經好瘦，其他人瘦得仲誇張
啲人都唔識貨，多肉豆腐不知幾可愛

子瑜真人係靚到痴線 身型又靚岩岩好
利申唔鍾意筷子腳

child登啲a09先至鍾意嗰啲減肥過度嘅筷子腳

健康女團

一踢就斷個啲筷子腳真係唔識欣賞

不過btw,我始終覺得sistar嗰種健康性感真係一級正，嗰種肉地真係

筷子腳，不了

子瑜生日粗卡
我愛妳

ME TOO 筷子腳覺得好

twice成員都係健康靚,我信佢地冇係腳到抽脂,聽講好多女團都會

仲有,唔知點解好鍾意MOMO同豆既肌肉, 唔知仲有冇人係咁

現場睇個個身形好FIT,岩岩好

係,SISTAR真係好正

咁大個mon播呢條段

瑜寶生日粗卡

就好似SANA對你嘅愛一樣 ONCE都會永遠愛你

今晚點都有v啦啩
集氣

#Happy Tzuyuday
子瑜生日快樂

燈燈燈燈

腳嚟講... 俞定延真係世界第一

然後彩嘅大腿肌
同埋賢賢嘅小腿肌都好正

賢賢依家仲叫有肉地咩？
瘦左好多

男人婆+臭豆腐

肌肉飯

真係有人mon po

另類肉體飯

小隊嘅小腿肌都好正
Sixteen有一集挽鬥雞game 小隊d小腿肌肉真係唔係講笑

Mina 曾經都有好誘人嘅腹肌

呢家同賢兩個肚腩仔

依家啲小腿肌都好正
自從做完手術之後操到更fit

俾個like小編

豆好似高左好多咁

一定係once黎

你有冇睇到佢著dr.martin

今晚似乎會瘋狂派對

睇下佢對鞋

個個飲醉哂,應該冇V

可能飲住紅酒一邊慶祝子瑜生日一邊睇世界盃

wine party~

我豆兩米八

v!!!

V

件衫係邊個民族既服裝

99

瑜生日v終於有人陪

I want you back 係日文單曲?

OST?

今日生日v到此為止
下年繼續

唔洗等下年la
繼續

2018.06.15 Digital Release
係解開始預訂定係有mv出？

古有岩布仙尼,今有周子瑜唱生日歌比自己聽

自己唱中文生日歌

睇櫻花line 做日文 v 有另一番風味

Cover Michael Jackson 5的經典英文名曲，8月上畫的日本電影的主題曲

屌班架仔老闆收工先嚟巡場 搞到miss咗生日v
阻人收工正仆街

真 完全唔知講緊乜笑緊乜

都係等 字幕咋。不過都好正

生肉同熟肉各有不同風味

1-1

正常唔係帶左個帽再拉條繩去下巴架咩

有字幕都唔知佢地up乜 一個靜一個顛一個傻
三個唔同世界咁[ sosad] sana自己發顛冇人比到反應
日本野我地又冇共同回憶
但望住佢地九唔搭八都係會笑

又唱友團歌

個呼拉圈係唔係高過彩瑛?

講舊乜鬼豆腐講咗好耐
Sana 又會扮日本啲唔知廣告定綜藝，睇佢地啲對答反應好好笑。
靜顛傻 line 都好有火花

佢顛到佢d同鄉都比唔到反應佢

臨完場都講咗少少中文
自己唱真係好cute

短髮都好靚

唔知會唔會試一次以短髪can

曬到

老鼠仔

新MV豆會著吊帶小背心

應該唔會 子瑜極抗拒短髮

有幾出奇 likey已經係

Well~~

佢唔敢試造型

兩樣都無

厲害了

幫我地宣傳

音源only

強而有力嘅臂彎

Party~

本來以為要等到8月先有得聽 點知聽日就有

幅相你估會唔會係日本9月正專嘅相呀嗱

應該唔會，定b未染髮，咁忙邊有咁快搞日專注

難得有時間可以party
今晚應該玩得好癲

159 vs 170
最萌身高差

ONCE在干麻

咩新mv?

可能講韓國mv

好sweet
99 is real

#明日のZIP! #SHOWBIZコーナー は…
★サカナクション地元・札幌でライブ
★菅田将暉「私のヒーロー」
★TWICE新曲解禁
★ロバート秋山、仲里依紗、金子貴俊ら ベストスイマー受賞
★予約だけで異例の２８万部 乃木坂46「乃木撮」インタビュー
★スピードワゴン旅秘話
#ZIP!

唔通 I WANT YOU BACK 有拍MV

同一件黎?

我瑜好男友力啊啊啊
霸氣豆變得小鳥依人

應該唔係
個扣唔一樣

一個長方形一個D字
原來南總兩個月前就spoiler

干what
點解要用呢個干

jeongyeon jihyo

今晚開party

a living doll

一齊返宿舍party

講中晒

好掛住三歲 近排得佢冇開過v

子瑜生日粗卡, 留名

太弱了 咁先岩

即時歡樂感大增

再快d得唔得

笑撚左

腩仔先正

豆腐有返D肉地好

豆腐

好撚有喜感

我瑜俾你地玩壞晒

TWICE又有新外號

唔使入伍嘅男團

正喎

Full version

唔錯唔錯

MV!!!!!

TWICE「I WANT YOU BACK」Music Video

復古風好正
我心目中日專mv中最正

身高差

造型好正
好鍾意日mv嘅色調

首歌...後半都幾好既

豆比兩個最高夾住

WALLPAPER GET

有mv
番屋企睇

SaTzu

奇奇怪怪咁 聽唔慣

即刻睇喇
個少少數據

唔知你係唔係,但我覺得佢地D英文唔係我地聽得慣既口音

開頭聽咗好耐諗緊係咪英文

happy birthday to me

有種毒L自己慶生嘅感覺

個cover係love letter嘅志效

邊個笑我話兩樣都無㗎

乖女瑜

很開心今年的生日也收到了好多祝福 也看到了來自各地once們的愛心 謝謝你們傳播這些正面的事 讓今天變得更有意義
出道後雖然會有困難 但也讓我學習到了許多 越長大越也了解自己心裡在想什麼 感謝once給我滿滿的愛與支持 給我許多能量
今年的目標期許自己能夠表現的更棒更好！！ #HappyBirthDayToMeeeee😃

瑜寶

呢三張相 豆影既時候唔知有無心動

sorry我想講句廢話。。
瑜寶真係好靚

我就咁睇已經心動

我都想agger你句廢話

我見到你哋講之後就去再聽多次先知原來係唱緊英文
前兩次聽都以為唱緊日文

MV 55秒,豆腐拎隻碟上邊寫住DAOH,唔知係唔係影射返dahyun+leon

歌真係麻麻 但show到唱功
個look更加冇得輸

摩擦力

齊哂

福爾摩斯

開頭以為日文英文兩溝

detective once

2:30有bug嘅
明明子瑜第3個出嚟
下一幕又係入面出梗嚟

view 數又停了

michaeng

睇唔清楚fiction下邊兩隻係乜,可唔可以解下畫

原來係翻唱歌黎

MJ細個唱歌己經好撚正

最底係DAON,中間唔知

突然睇到,MOTSZ LAND

Legend 藍髮定延

Spoiler Alert

聽一次原唱就會明點解聽得好唔慣

有d似係m記開生日會但無fd子嚟 最後一丁友坐喺度比老豆老母幫你影相

原來係TWICE嘅意義

Agger+1

同感
唔知點解覺得好怪

好正
南妹呀～～

日韓人既英文口音都係好難聽得明

岩布仙瑜

呢句太廢
不過可以講多幾次，因為我都覺

韓國女團為日本電影唱英文主題曲
呢啲係咪叫Globalization呀

竟然有MV

SAIDA
Long time no see

豆好似小朋友扮大人

2011➡️2018

終於有返D MV feel

復古look好好睇

不嬲啲MV都有MV feel ga?

好可愛

JYPE請人係新大樓沖咖啡

唔洗錢都去做pt

留名等睇俾錢去打工

宜家立即狗衝去學沖咖啡
以後可以沖愛心咖啡比佢哋飲了

子瑜真係好得意

去做gucci我都肯

分分鐘過去剩係為jyp一個沖

我都好想咁樣比豆或者瑜b攬住
利申米七中上男神 神

兩點十都收到3個負皮

第一個我比既

"I Want You Back" is a 1969 song by the Jackson 5 which became a number-one hit for the band and the Motown label in early 1970.

It went to number one on the Soul singles chart for four weeks and held the number-one position on the Billboard Hot 100 singles chart for the week ending January 31, 1970. "I Want You Back" was ranked 121st on Rolling Stone's list of The 500 Greatest Songs of All Time.

忽然間好掛住三歲 係到睇番個舊但未睇過既v

發覺自己真係好鐘意三歲既大笑聲同佢嬲嬲地又嗲嗲地大聲講野把聲 唔係好識形容但相信多留意三歲既once會明我講咩 56分鐘到 佢係到嗌：志效做咩熄左個filter果到真係笑死 睇完呢個v亦感受到3mix間既羈絆 佢地真係好close既 friend

同埋我想問大家有冇d舊既係三歲/3mix為主既v推介？ （三歲個人v除外因為我應該睇哂 ）我係後期飯所以對舊既v唔係好清楚

電話事件睇咗未？主角: 三歲 + Momo

仲有呢個Cheer Up早期上班移動中的V

上年3月左右有幾段同一日係公司花園開既
同一日有個三歲行街v
實際日期唔記得 但幾段主要都係三歲

新飯要追返哂所有v是基本

南b呢下托下巴好誘惑

之前每日睇一條c送飯
好快就餓v

16年7月有個v係去美國kcon
2yeon互動

二輯後期個陣一個月清哂所有v

joox出twice 日單快到乜咁

Spotify 都已經有

垃圾TWICE 又抄人

冇對比就冇傷害 曲線宣傳

為什麼中國一邊執行限韓令, 卻一邊抄襲我大Twice韓女團的畫報概念照?
為什麼要罵單純想要揮舞自己台灣旗的子瑜是台獨, 但卻一邊抄襲子瑜的團的Pose?

中國把人家韓國正版的running man, Produce 101買了版權後推出中國版沒人會說什麼, 但這種買了別人版權又限韓的手段, 其實就是怕韓國的軟實力入侵中國, 這種心態也許就是小人之心.

現在是全球化, 資訊網絡流通的時代, 亞洲, 歐美, 北南美非, 全世界永遠只會把正版的韓國running man, Produce 101 烙印在心中, 歷史也只會向初代垂青, 也只有原版會受眾人愛戴和尊重.
所以說, 中國現在的行為不僅現在令中國人羞恥, 而且會永遠寫進歷史之中, 被後世人唾罵.
中國別再想焚書坑儒或網路審查, 那些所謂穩定國家的政策就是漂亮的包裝, 實情是擔憂其他國家的軟實力, 西方思想, 全球化等影響他的管制.

看美國的billboard music awards, 美國會限制韓流嗎? 會禁止BTS進入美國嗎? 這就是分別, 君子坦蕩蕩, 小人長戚戚, 中國要是繼續這樣不要臉地抄襲, 抵制別人卻心裡羨慕妒忌別人, 那就永遠不會有朋友, 現在Produce 48 推出了, 日本韓國合作打做亞洲最強女團, 這叫做真和諧共贏, 也反映韓日的友好, 甚至乎兩國一起做節目. 這是中國永遠抄襲不來的東西, 沒朋友搭檔做節目 何來"創造 48"?

難道13億人口中沒一個人有創意? 難道13億人都沒智慧沒思考能力便胡亂說子瑜台獨? 難道13億人都是小人? 既然不是, 那又為何做出這般行為呢? 這需要中國以及國人深思與反省

上面睇左 下面睇左d 遲d睇 thanks大家

一粒室友糖

清 一路都係到

做咩唔po埋
眼鏡桃真係好靚

包包頭好得意啊

個人覺得今次唔可以完全話佢地抄襲，只係企位同pose相似，服裝造型上還是有很大的差別。

佢地呢輯相唔係出道概念照，而係幫大陸一本時尚雜誌拍的，Pose應該係雜誌編輯要求的，唔係節目的PD，而且佢地本身亦唔係借Twice嚟宣傳自己。

今次抄襲事件主要係幾個大陸的娛樂八卦微博主抄起來的，唔知有咩目的。

今次事件最估唔到的是大多數網民都係鬧個大陸101節目，針對Twice的惡意留言唔算多，睇嚟過咗兩年，那次事件終於開始淡化，大陸Once不停澄清的努力有一定的成果。不過個人還是不希望Twice去大陸，因為實在太多痴線

首先要先給一個定義, 假設概念照中, Pose, 站位, 衣服, 髮型為4大元素, 那中國就copy and paste了其中兩項, 大學論文相似率達40%以上就定義為 plagiarism, 那這雜誌就是抄襲.

不論他是出道概念照還是雜誌, 抄襲的事實不變, 致於節目PD與所謂雜誌編輯有否關連沒人知道, 但因為丟臉的是中國人, 所以這雜誌編輯的行為會為中國人蒙上恥辱, 致於是不是借Twice宣傳自己, 從結果論來看他已經成功宣傳, 而且成功地令中國人羞愧, 成功地宣傳中國只懂得抄襲的形象

粉字巴打唔洗咁激動
大陸抄鳩人都唔係第一日啦
當曲線宣傳twice囉
好多大陸once借哂個hashtag喺微博出啲神圖打算推人入坑

抄就一定有 不過大陸黎講真係司空見慣
所以冇乜大反應 附合國情
利申：對大陸節目一啲興趣都冇亦冇睇過

Btw留意左好耐 粉字巴文筆幾流暢
用字遣詞都幾到位 幾有台灣人既味道

又要回帶
講聲參考左xxxx係咪咁困難其實

依個直頭100%抄襲

兩個都明抄
不過大陸抄襲有乜好出奇

甜到

就二億啦 刷刷view先

又係時候了

仲有個係同MOMO 定延食燒肉,似飲左酒個VLIVE

尖沙咀黎？

記唔記得大概係幾時/咩主打歌既period

呢個？

Thanks

機場相送罷，日暮掩心扉 。
回歸何時近，紗夏歸不歸 。

台once文采

鏡頭獵人金豆腐

其實這改圖質素一般, 只有粉絲能看明白用意, 對於路人, 不認識Twice的人, 或被洗腦的人,他們會錯誤地認為
1) 是Twice抄襲他們
2) 創意雷同
3) 向Twice致敬才進行模仿(從來不承認抄襲, 只有在別人發現,質疑後, 才以 3) 包裝解釋, 倘若沒人投訴, 就悄悄地消費了Twice)

所以建議設計改圖的朋友應該在圖上列明初代Twice拍攝的年份和假冒貨的年份, 在Twice上加上"Origin", 在假冒圖上加上"fake"等字樣, 如此一來, 全世界也明白其用意.

因為這裡是香港人的討論區, 那我就大致地說你們是香港once吧, 發現香港once真是太善良和寵中國了, 小學諗書抄襲功課考試出貓要受處分, 要記過, 大學抄襲論文會把那一課整課以failure作處理, 那現在中國抄襲別人來去獲利反而不用受到一點處罰?

在網上罵一罵就了事, 用其他大新聞掩蓋了丟臉的部份就繼續當沒事發生. 說中國抄襲不奇怪,是常識, 然後繼續容忍他繼續抄, 然後中國就知道網民世人只能嘴上罵個爽快, 實際沒有能力制裁他們. 然而抄襲又快又有效率, 又沒人能懲罰他們, 又能賺錢, 那這樣只會是惡性循環下去.

當然, 我也只是個手無寸鐵, 沒實勢的once, 所以唯一能制裁錯誤的人而能支持原版初代Twice的做法只能是

"大聲歌頌Twice, 高調支持原版Twice, 不跟抄襲的人及經銷商消費, 默默無聲低調地取消關注抄襲的人, 事, 節目, 雜誌"

只有團結全球的once(甚至乎是每一個思考成熟, 能判斷對錯的人), 一起高調讚揚原版Twice,靜靜取消關注抄襲的人事物, 才能使中國知道自己的錯, 知錯且承認然後改進, 惡性循環才會停止

不好意思, 正值子瑜生日, 想起昔日中國對子瑜的莫須有對待而有感而發, 正如上文所說, 希望大家繼續把注意力放在Twice上, 把Twice的美好放大, 對錯誤的人事物進行孤立.

저우쯔위 생일 축하해~
子瑜 生日快樂~
Tzuyu happy birthday~

依個係咪叫人妻look

定b係咪有肚腩仔

期間限定藍髮定已完...
咁都叫有肚腩？

好正呀南妹～

在香港有時候只能感到無奈及無力...
讓你台灣的那一團火燃燒一下我們吧～！

心口個公仔係咪又係出自女朋友手筆

咁靜焗就等我用我嘅人妻mina推一推post

個畫功似係

定b件衫太低胸喇

Mina

成班開始放縱
有毛有翼識飛啦

又係攣毛 新髮型

twitter有人話MOMO定家延宿醉未醒 好鬼衰

咩你嘅人妻
比你講多次

定B個樣真係宿醉完咁

琴晚開party黎

第二人格

黑化

側顏都好屈

小隊又唔似有宿醉

之前有v唔係話小隊好飲得咩

唔係話佢係最飲得咩?

千杯不醉朴志效

細細個咁勁咩
睇唔出

話唔定飲唔多 知今日要飛
隊長都醉埋冇人睇住班顛妹

賢賢成熟了

啲相影到定b完全係宿醉mode

其實子瑜今日都有啲宿醉mode

瑜烏低身比豆搭佢膊頭

Omggggg
好靚啊

係愛啊

我寧願相信子瑜係未訓醒

飲酒好正常 難得佢地放鬆下

好想同佢地飲酒傾計

醉啦

瑜b好乖好靜好聽話，佢唔會跟啲姐姐亂飲酒㗎

我之前的意思不是要姑息抄襲的行為，只是在今次事件中的那個Pose其實並不罕見，在前輩團的Genie概念照中就已經出現過。Twice經常因為一個造型或一個舞步就被無理指責為抄襲，如果我們同樣因為其他人的一個拍照Pose，就高調地指責對方係抄襲，未免有點輕率，很容易被反指心胸狹窄和招黑。

因此我覺得作為Once，不如借機好好推廣一下Twice美麗和充滿魅力的一面給那些關注事件的路人，對Twice更加有好處。

瑜：唔係我唔想跟姐姐飲酒，而係我唔鍾意飲酒

成隊好似得mina 豆腐 傻紗冇宿醉mode

豆係呆唔係宿醉掛

小隊呢

呢句係同你講嘅

我話人妻啫，我冇講係我老婆
我講緊係豆嘅老婆

好似emoji個月亮

想殺死人咩

🌝 又真係幾似

朴總會心一擊

豆係咪化埋宿醉妝

定b早兩日比人影到買酒 睇嚟尋晚好high

新歌好岩小隊唱阿

我記得有個v係定daTzu三個開v影三歲，三歲係咁避唔比影，跟住仲係咁突襲bobo佢地 勁好笑

伙食團嘅膚色層級

今日機場開哂宿醉mode

頂

我個心呀

豆今次mv曬到黑哂

大約幾時架

好搞笑 明明3點幾到機場但個個都宿醉mode＋未瞓醒

signal 時期 fs

BP新歌好似已經破咗Twice Melon首小時收聽紀錄

室友line宿醉得最嚴重 重

Momo最嚴重

返到房繼續劈過

平日已經成日發癲個陣係咪飲咗酒咖啦
出哂名假酒
家下真酒

下次可以誠實咁答有飲

認左好耐

到底係定b買啲烈酒返去欴定係佢地酒量差先可以宿醉得咁嚴重

真係好似2個豆丁

豆腐依條裙真係好啱佢，一黎顯得豆腐更加白，二黎豆腐著得好可愛

依個v尾段

matched

豆腐曬極都咁白

係得豆變到黑哂
明明其他人都冇乜點黑

呢d真係天生
有d一曬即黑,有d曬完係紅,甩皮,跟住慢慢白返

依張完全突顯到嗰精神狀態嘅差別 別

豆係曬到太陽就會黑

恭喜佢地，Once下次又有努力目標

良性競爭,而且兩邊都係好朋友,三歲應該會祝賀佢地~~

紀錄係用黎破既
不過今次依首冇以前咁洗腦

我都覺

之前有口哨個首 到而家都周不時會吹下

呢張都係

得小隊係精神D

笑咗

黑洞巴番黎未，團購幾時分貨

小隊贏晒

佢未寄來

埃及會唔會出sana

啱先check左
等待發貨中

係沙拿

once譯法係sana

我比較期待雙牙對賽拉膠會唔會用關節技鎖斷丙朗隻手

sana自己身子弱關咩事？！

啱啊，自己骨質疏鬆在先，唔怪得人
利申怨婦猁

埃及美C 渣ga
利申：㾮黑

睇片個個正常 once專登搞事

有冇人覺得pinky漲左好多 日本真係好食好住

唔知今次新加坡場會唔會又有新野

呢度有冇巴打去?

so9
笑死人咩

思考人生真係
賭仔又輸

錯哂 salah 係Mo salah
所以係我mo

依個係咪signal remix嗰場stage?
印象中好鬼正

果然係姬團

原來是日本美斯 我仲以為係埃及佬

小妹倍感欣慰

冇錯
依個stage個個都不得了

眼神死

Yubin

豆腐買咖啡順便摸紗pat pat

竟然係賢賢做攻

日常

重要捽上去

瑜又要罰紗跪玻璃

應該要問定延借lego比紗跪

我願望代我紗受罰 懲罰我啦瑜寶

真Once齊藤優里

有冇巴絲記得呢張相係幾時影

頹到

合埋眼?

半開

憂憂都住宿舍?

Sadness飯表示係全開既

雙牙巧巧睇

有冇咁勁，點做到

其實次次都係果幾個位

13:10左右、豆係咪spoiler左

個站姐知喺邊到等佢
賢賢知要喺邊到望佢
其實唔難

說到底,係愛呀哈利

呀朗世界第一

登基了

不得不説球罰球係幾好J,力度角度都有

反朗黨表示無話可說 不得不佩服

呀朗

全部自己博自己操刀 反擊自己策動自己跑

希望美斯有表現比我J返

係咪有人騎劫我個po

子瑜尋日都唔多清醒喎

Push

午前一推

雖然真係好好睇
但牙朗一個人就射走咗我一份演唱會DVD
有點傷心

唔知大家有冇睇過 佢剪得好好笑

All in其他啦ching

所有fansites整合

見到格離咁好成續 下次TWICE 回歸要出盡力去各方面先係

有機會破3000萬 海外人氣真係好高

見人地逐個逐個咁破哂我地啲記錄
Once冇理由再懶啦

鬼咩～人地啲腎咁完整
儲左咁耐一次爆

好似得番實體cd銷量未破

實體應該難破啲呀
比番啲危機感JYPE

其實應該得音源可以同隔離打

雖然好憎佢地啲泰國粉，但佢地係組織行動方面真係好癲，Twitter個tag竟然可以刷到仲高過世界盃，Youtube啲view亦好痴線，呢方面Once真係差好遠

可以做到因為生日而上報

隔離bp餓左咁耐，自然會大爆發
但其實人地成績係點唔關我地事，focus番係twice就得啦

破幾邊幾樣

有競爭自然有進步，唔好互相踩對方就得啦

利申:鐘意睇Lisa

同意

多啲女團百花齊放係好事

我紗又界

今年好多女團的成績都唔錯，期待再嚟一次16年的女團盛世

豆腐車

係TWICE ONCE都要一齊加油

同意我地focus翻喺Twice度就得啦
不過若然大家真係受到刺激既話 7月識做啦

南韓國腳 : 金豆腐

老實講 隔離團成績點我真係唔care
作為once 我地幫twice做到佢地應得嘅成績就夠
特別係今次睇完con之後覺得 係咪每樣嘢都第一對佢地嚟講可能根本唔重要
我只係想俾佢地知道有一班死忠會永遠陪住佢地
買多兩隻碟都係想佢地嘅努力得到回報
可以開開心心買多兩個Gucci 啫

專注返twice算啦

BP風格唔同比較唔到，同埋有多啲團良性競爭先會繼續進步

百花齊放

等jype有d危機感

同日本啲 k car真係完美match

有V

vvvv

岩先未收工啊

記者會,無近鏡,等字幕啦

我都冇睇到，去拎西裝唔得閒睇

岩 twice自己有進步就已經好值得高興 twice都冇可能永遠係最紅 最緊要我地once無論佢地點 都繼續支持佢地 我諗佢地先最開心 繼續買專聽歌支持T寶啦 做好once既本份就可以

namo VVV

我已經唔係好記得上一個momo唔食野既v係幾時

9人一齊係酒店嗰次

三歲嗰下air hug好L危險

三歲有v 蒲一蒲頭先
等有字幕再睇

一訓醒就有V睇

突然走哂剩返豆

NAMO拎完野食又返黎

果然又係吃播

開V既目的係為左食野

係江東line加mochaeng啊

睇Twitter見頭先live佢地有講新歌個名好長同就來出teaser

Nayeon said the concept is summer, but it could also be seen as horror (?)
夏日怪談？

納涼特輯

會唔會好似peek a boo嗰種

TWICE x Groot I WANT YOU BACK

請once準備好你個腎
JYP:Show me ur kidney

and my kidney

唔係，果次家姐鬧 MOMO 不停食朱古力成個細路咁

肥dudu

萬能key

定延個膊頭一定傷痕累累 一邊比家姐打傷 一邊比志效咬傷

好有以前cheer up時期肥柴feel

雙下巴肥柴

黎緊呢次cb唔知會唔會用新舞室呢

俾經理人禁止攻擊其他人

好似準備搬去新大樓了

有冇手足飛左新加坡?

開始搬新大樓

清晰完整版日場What is love Acoustic Ver.，啱哂DL落嚟loop

仲未去朝聖啊 幾時搬

應該呢幾個月
新大樓請緊人

呢幾個月應該搬完

好得意呀

去應徵做清潔工先

好彩
下個月去朝聖

追cb?

去grad trip
如果咁岩撞正cb嘅就響嗰邊買埋碟 好彩中埋簽售就好喇
講真當聽到7月頭cb果陣我有諗過dum低啲fd去追行程 但我咁做佢哋實屌死我

帶fd一齊去買碟入坑

旅行社有M-Countdown的local tour，帶佢地去體驗下韓國文化

推介過好多次但佢哋全部都心繫男團
但有個fd幾鍾意紗夏 因為紗夏把聲甜

佢哋全部都係追星狗 呢個tour可以納入行程考慮

定延終於有得抖下

到時有得一齊追

次次打人打到啪啪聲

8月去朝聖

可愛又得，高貴又得

團愛
打者愛也
你地冇聽過咩

真

最搞笑都係俞定延d反應

亂用臉

jyp門口間cafe掛左goodbye banner了

"JYP Entertainment, it's really happy to be together during this period. With a thankful heart, we are treating 100 cups of americano~ we will cheer them a lot!! Be more prosperous"
cr. subjectKpop

隊長志效就建議不懂韓文的人可以聽聽她們的新曲“What Is Love”，她認為歌詞簡單，日常也都用得到，是很好學韓文的歌曲。

聽What Is Love學韓文

舊址有冇咩野垃圾執下

俾我執佢張sofa得唔得

比我去做臨時清潔工執垃圾都得

有咩TWICE用過既野我都唔介意執佢番黎..

新加坡Once都好勤力咁準備賣腎

Singapore 場?

Yes

肥紗先係最正

紗永遠都咁正

金髮肥紗無敵

比起展示舞蹈和歌曲, 給大家展示開心是我們的工作.
韓國偶像會唱歌跳舞很重要, 日本的偶像可愛又會撒嬌.
最重要怎樣做才能讓粉絲幸福

相比起一年comeback一次, 以"完成度高的作品來展現給粉絲".
我更欣賞作品多, 而且經常透過comeback, 演唱會, V app 與粉絲互動, 經常令粉絲幸福的Twice, 不是說打造完成度高的作品不好, 而是怎樣做才能讓粉絲幸福.

關於別家的新MV與音樂的第一印象: Girl-crush, 師氣, 華麗
關於Twice的新MV與音樂的第一印象: 可愛, 幸福, 令人會心微笑

那些排行榜, 排位戰輸贏只是剎那的記錄, 當中有很多套路, 手段, 時勢等因素滲透著, 但令人長久幸福快樂的音樂, music video 與那甜蜜可愛的九胞胎才是永恆.

各有所好 每個人中意嘅野都唔同

都係嗰句 自己中意Twice 支持Twice就夠
唔需要同人比較

有冇人有新加坡記者會全場高清片段link?

我不能同意更多

老豆節中午一推

好清

未見到高清完整的片，以下兩段比較多內容的可以睇住先:

渣翻一啲網上見到的記者會內容:

1. 今年的場地比上年大了一倍，成員都好開心可以與更多的新加坡Once見面

2. 尋晚落機後去咗食胡椒辣蟹，Momo食得勁開心，Sana表示一齊上的炸饅頭都好好食

3. 有人問如果想聽TWICE的歌學韓語，應該聽邊首？子瑜介紹聽 "You in my heart"，因為佢覺得啲歌詞寫得好靚，歌亦好好聽；志效就介紹聽 "What is love?"，因為有好多日常會用到的單字。

4. 成員們出國必帶的物品:
娜璉︰眼罩，因為有少少光都訓唔着
定延︰Headphones，因為坐飛機時耳仔會覺得唔舒服，戴耳筒會令佢覺得好啲
Momo︰零食
Sana︰橡筋繩
志效︰相機，最近好迷攝影
Mina︰平板電腦，等上機時睇戲
多賢︰面膜同蘆薈霜
彩瑛︰大梳，因為鍾意梳頭
子瑜︰沐浴球，因為喜歡工作後用浸浴來放鬆自己

5. 由於演唱會主題係Fantasy Park，如果TWICE有機會設計自己的遊樂場的話，Sana一定會起一座過山車，因為佢好鍾意玩過山車同好想同Once一齊坐

thanks bro

賣腎現場

新加坡場VIP票贈品

幾靚
韓場真係感受氣氛
其他配套同海外場差好遠
有錢有時間都想去返次海外場

睇落係幾靚

隻色淺返少少就正

我想要個卡套呀！

HAPPY FATHER'S DAY

我啲外父真係型

請自行認領
名井南的平板電腦
紗夏的橡筋繩
子瑜的沐浴球

成員未必想公開爸爸個樣

識做梗係做子瑜的沐浴球...

你做返平板電腦啦
沐浴球係我嘅

咁早入場

之前母親節都有個同系列
雖然都覺得唔係幾好，佢地已經係極限父母黎，冇得避

話時話, 名井南的平板電腦呢term ...

你想點

見到momo食胡椒辣蟹就諗起呢張圖

橡筋繩係我既
下個月先改到名

痴線佬

新加坡Once同樣腎力驚人

準備開場

好大隻

SG ONCE雖然唔識應援, 不過叫得好勁

子瑜唯一一場可以用中文

stuck

又諗起尾場大合唱

又起曬雞皮

合家拎緊電話影相拍片

睇到LIVE又好想去

Kim Dahyun Kim Dahyun!

好型

好多機...

韓日場我都係最尾ENCORE先敢拎出黎

海外場咁正
下年一於韓場又去海外又去

Me2 咁就一個月..

會比相機遮住曬睇唔到

人生點都要去一次韓場同海外場

個個都攞住手機 冇乜candy bong

三歲太主動,嚇怕左定延

過咗一個月仲好似只係過咗幾日咁

好似好多人都無Syn到，定係新加坡無安排？

巴打後遺症好嚴重

live無左

實蕉做野

我再宣布多次2yeon IS REAL

正到呢 瘋狂吹奏2yeon

睇佢哋打情駡俏真係好正
#Pride

好甜呀媽呀

瘋狂loop
瘋狂尖叫

TWICELAND 2最經典一定係呢個stage

高舉2yeon大旗

家下最多既片都係呢一part
好sheshe

你當南韓第一gay團流o架

NGG = Nation Gay Group

瑜寶又轉音啦

日日bobo

2yeon is real

真係7月9cb

好似跟車太貼有人話係p圖

三歲:今晚返酒店show you me heart

日期應該真 係張圖fake

等睇演唱會完尾 有預告

就完

無應援但氣氛都幾好

場大就係咁
但韓國場細但個個肯叫又好唔同
6000人叫到10000人既氣勢

演唱會完有high-touch event?

vip飛

Sorry, that page doesn’t exist!

咁快delete

豆腐唔肯走, momo抬起佢, 豆腐係咁撐腳唔比佢行

有返

豆腐真係好鬼可愛

大力MO

dahmo都係有毒cp

扭計好正 等高清

係咁同SG ONCE話好快會再見, 係咪有劇透成份

Encore?

cb算唔算再見

如果同韓once咁講我就覺得係cb, 但同sg once講就唔似

下年con都叫好快既

大家個腎還好嘛

唔通講唔見咩

可能係因為睇左飯制片

D歌手站站都話最中意你地呢個地方 下次一定黎 當地語言我愛你 呢D架啦

MiChaeng

唔好踢爆阿下

2018年都仲咁低清
你話係真嘅都要驗眼先

總係覺得今晚有teaser
希望會係真

但唔好係周邊teaser
雖然仲有好多dvd未出
2週年fm tv6 wil mono 日sc tour....

唔係今晚就下個禮拜日架啦

周邊teaser都唔好咁快出住呀
我個腎仲未ready 今個月未到月中已經糧尾

230

下星期似啲, 今晚出有冇咁多料捱到7月9

Check out @YU_LOVE_1101’s Tweet:

please don't grow up

mina

連背影都屈咗機

成年豆腐

佢地係唔係又開始拎返啲手機自拍啦？

Angel

無，禁咗

9/7 cb

真係有wor

7.9 DANCE THE NIGHT AWAY

7月9

好有開party既feel

今次係單曲定係mini album

special album

我好興奮呀

比錢喇又要

點special

你唔知我唔知單眼佬都唔知
得JYPE知

為once特別出夏季專輯

好似係

Dance the night away
但係喺日頭拍 曬到黑哂？

問乜都係曬氣，幾時磅水 講啦！

好期待阿等左好耐既summer song

腎已準備完畢

夏日女團

果然係spoiler queen

好期待 summer歌

腎已準備好

我未阿

i'm ready

屌好正

btw有冇人買德國

垃lun圾
d後衛唔知jm9

以為自己買咗半場主
結果發現冇落到單，神秘力量助我keep住咗一份專輯錢

買咗讓球和,德國入唔到兩球就無左一隻錢

垃圾德國一盤散沙

屌佢老尾謝路美保定

老山龍輕鬆屌打啦

呢三日已經冇左七八隻專輯

沉迷賭博
留返啲錢爆碟好過啦

利申：輸左半隻

琴日買冰島和執到4隻

靠世界杯養9兔架嘛

一隻

我諗住靠世界搞日巡機票

又波台
發現once好多賭仔

你地唔好賭咁大啦
一陣冇錢cb
g榜仲爭少少就女團總榜第1

冰島

諗住all in阿根廷實食冇痴牙 點知球王連12碼都唔撚入

垃圾美斯

屌你足球都啱 仲以為你淨係focus籃波

睇波不賭波 睇來幹甚麼

玩埋澳fake

我睇但冇買

下一場想買巴西

美欺

未諗到點買

收手啦各位巴打
貢獻JYPE仲唔夠腎痛
仲要貢獻俾波會

全靠呀朗令我多左十幾隻專

睇下可唔可以笑到最後

睇嚟今場有豬咗幾隻專嘅錢了

佢地嚇親啲樣真係好得意

點阿你地輸幾多隻專
德國踢到咁

jesus 首名入球啦
馬會比錢你爆碟

執返2隻半

好彩冇買

+1 唔係既話又輸多場

成班賭徒
利申琴日輸到仆街

睇你個名都略懂
我就係輸雙牙

西班牙冇賭好多
係美斯輸死我
Btw 仲要找會員encore 碟卡數

今日再賭斬手指 (聽日入錢

聽日all in 瑞士

唔係陣間打咩

瑞典下話 瑞士仲有一粒鐘開波啦喎ching

聽日係瑞典

係喎 依家入先

巴西 瑞士
韓國 瑞典

All in 韓國

多賢
子瑜

all in jyp

韓國All in唔落手,買和或者讓和算

韓國足球係我當年反韓既起源
02個屆真係黑到人神共憤
雖然想睇son同埋亞洲國家生性
但都係希望佢快手出局算

睇嚟都係收手了 世界杯未贏過

睇韓國踢波
不了

意大利
因為韓國足球令我反韓
但Twice令我改變

愛twice唔愛韓國

愛九寶

Feel到韓國贏
要賺大錢請跟機
利申唔買 今年犯太歲

WINNER

TWICE唱Really Really 佢地唱返WIL

子瑜真係咩事都好淡定

呢埸大家又跌左幾多隻碟

依場真係甘 好彩冇買

上場賺返幾隻專
今場跌左一隻專

見完坡場啲相好想去埋馬拉印尼

1日1張相

3場先贏$40

成日睇左做Once the night away

大阪6.1地震

日本啲防震係堅料, 唔會出大事嘅
外母外父可以放心

娜璉（Nayeon）、定延（Jeongyeon）、帶來師兄玉澤演和前輩白智英合唱的
《Candy in my Ears》。兩人輪流反串扮演玉澤演，除了戴上墨鏡、故意壓低嗓音之外，
還誇張模仿玉澤演的表情，帥氣不足，卻添了幾分搞笑和可愛。

演出後，娜璉緊抱定延說，她很高興能單獨和定延演出，說完便自覺肉麻地直搓定延。定
延則笑著回說：“讓我看看你的心。”惹得娜璉故作嬌羞擺出心型給定延。兩人的親密互
動惹得台下粉絲尖叫連連。

sheshe

篤定b嗰幾下

180617 Press Conference in Singapore

JYP: "Through this song TWICE will show cool and refreshing charms that will completely wipe away the summer heat."

啱啱外父外母們打左電話比我報平安
Once們可以放心

期待

定延個陣仲係拖住三歲隻手 個樣勁甜

子瑜v話佢個人好鐘意呢首歌，好有twice既風格

好想快啲到7月9號

屌聽日飛大阪先黎地震係咩玩法

佢地咁嘅回歸日期唔知上唔上到super junior套綜藝呢
希澈唔洗講，仲有幾個係佢地cheer up,tt嗰陣入咗伍應該都係中咗毒嘅

好似話未來幾日會有大餘震
ching小心d

咁大鑊

好想佢地上
睇左頭2集笑到pk
某程度上我已經覺得新weekly idol同idol room都唔及super tv搞笑
可以睇下aoa super tv 同idol room
super tv好笑好多

利申純粹我感受

惡補一下真係遇到地震應該點做

講真 果陣小隊解釋話三歲唔係spoiler我都唔係好信 佢彎身個pose太奇怪 正常post ig既相都唔會用個咁既pose 仲要個日期係黎緊一個月 估係cb日期好合理 係唔明點解小隊要專登幫佢澄清 佢地應該冇理由唔知自己cb日期

佢其實係想話俾大家聽
佢地有睇緊我地喺網上面嘅一舉一動啫

驚比team長罵姐

幅圖分分鐘係佢自己流出

我都覺 應該罵左 扮下野話唔係 補救下

去泰場好過馬拉，馬拉啲黃牛炒到好癲

馬拉多d fans
秦國唔係我地地盤 冇咁大競爭

子瑜講野果陣，志效望住佢微笑個樣真係好正

看起來文靜的sana
睇黎新加坡啲傳媒對twice冇做過啲乜research

佢地望住忙內成日都會顯露出媽媽微笑

你同我一樣 個段我loop左幾次, 真係笑得好甜

我都覺 三歲應該次次回歸都比人話

sg once係咪未瞓醒, twitter咁少長片

通常等首新歌出左黎, 就知原來已經劇透左好多

第一次睇到文靜形容sana 笑左

得瞓覺個時文靜

瞓覺嗰陣都會夢遊同發開口夢
應該都唔文靜

Sana會夢遊架 所以可能訓教都唔係

momo隻手曬到紅曬

其實Sana根本就冇文靜嘅一刻

明明就多動症

跳個下cute到
我愛朴志效

佢有靜既時候咖 我諗諗再答你地幾時

眼訓 釣哂魚個陣囉

我忽然諗起之前優私生果陣有一幕佢好靜既訓係梳發㨂電話

公仔拋上去都唔俾攞咁...

腦魔計劃 失敗

熟口熟面喎......

後面個段明明係第二首歌

笑左 我未聽哂後面

其實唔收都好，擲野上台有時真係好危險...

掟親9隻牙都打爆佢

尋日有人掟手機差d掟中志效

又掟
傻的嗎

彩彩好得意

掟公仔都攪到個台變左地雷陣咁 一陣踩到扭親

宅南不再宅

記得買保險
講真

保險地震唔保?

天災唔保

我買左hsbc apps入面嗰個單次旅遊萬全保，應該ok掛

自己睇多次d terms安全啲呀

清聽日一路順風啊

舞王清雖然我成日串你 但你要小心

佢好似除左有外遊警示，化武恐襲同埋原本有病先唔保，所以ok嘅

不過依個一桿入洞係咩玩法 法

我都係希望係咁

我仲留番條命下年睇concert

twice今日係新加坡玩

南B對鞋

正確嚟講係年年睇concert

東日本大震災(2011)
3月9日 11:45 Mw7.3 震度5弱
3月10日 6:23 Mw6.4 震度4
3月11日 14:46 Mw9.0 震度7 ←本震

熊本地震(2016)
4月14日 21:26 Mw6.5 震度7
4月14日 22:07 Mw5.8 震度6弱
4月15日 0:03 Mw6.4 震度6強
4月16日 1:25 Mw7.3 震度7 ←本震

大阪地震(仮)(2018)
6月18日 7:58 Mw6.1 震度6弱

我睇隔離台嗰大阪post話啲餘震冇乜料到，所以應該無事嘅

豆拎袋拎得好有霸氣

人最矮但最霸氣

唔係豆生得矮，係其他人生得太高

咩最矮呀
我豆兩米八

酒粒

好想篤落去

都是其他人的錯

其他人三四米

又係vans

係咪收左order又要畫鞋

再暗串我嘅豆信唔信我今晚叫佢出post公審你 你

但係係Sana專屬

多賢又自己一個行

點解最新個V冇中文字幕
係咪去晒睇波冇人翻譯

清你有冇將南總放在眼內㗎 南總嘅女人都敢覬覦

btw可以出現係豆嘅po係我莫大嘅榮幸 公番我啦

南韓個6號

係新加坡 冇人得閒做字幕

梗係有

全部都係我嘅女人

小隊好忙
Btw爺爺有冇買

park jihyo

睇嚟小隊要用佢嘅小腿肌輾爆全場

開完concert兼職踢波

成日都麻煩伯母同古思堯 正一不孝子呀你

Cls

不了
冇錢+今屆世界盃多爆冷

仲唔買韓國？

spoiler queen

想買下盤

買和

唔敢買 想買半場1:1

買左半0.5/1大

又準備1001

頂
針

又燈

仆街咁都有得燈

燈哂

唔睇波 發生咩事？

佢地一講完，條友傷出咗

個龍幾勁
冇佢韓國輸好多球

我開post